有冇人記得今日咩日子？

831五個月啦
仲未有黑警受處分
毋忘831

#31Jan 今日日程1月31日 (五)
手足請做好各種防護措施😷
二十三個工會撐醫護罷工街站
08:00 炮台山A1出口外
10:00 沙田火車站外
12:00 中環馬莎門口
14:00 屯門V-City天橋
16:00 鰂魚涌站A出口
16:00 荔枝角(益大工業大廈515室)
16:00 元朗F出口地下
16:00 大埔街市
17:00 九龍灣黨鐵天橋
18:00 荔枝角站出口
18:00 寶琳C出口
19:00 大埔巴士站
❌初七鐵總抗議 ,「廢府。肺話」集會因武漢肺炎嚴重取消❌
20:31 毋忘831五個月默哀1分鐘
22:00 十點窗邊嗌口號回歸
22:00 十鳩post行動 ( 各大網絡平台轉發文宣 )
一一一一一一一一一一一一
2.2不封關❗️ 2.3大三罷❗️
政府無能❗️港人自救❗️

831 打死人

831
太子手足

仲有好多唔見左既手足到依家都未搵到

黑警幾時死

柴灣狗叔有三個肺炎希望全部狗

尋晚元朗重現721佢地幾時受到制裁